★未整好就cut 港鐵接駁巴士下午4時15分停止服務

[img]
[/img]

2017-08-05 HKT 16:15
港鐵觀塘站附近有訊號故障，觀塘綫列車服務受阻。

港鐵表示，目前觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的列車服務，調整為5分鐘一班車；而來往彩虹站和油塘站的免費接駁巴士運作至下午4時15分就會停止服務。

港鐵又說，觀塘綫列車駛經牛頭角站和藍田站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外5至10分鐘。

觀塘綫列車駛經牛頭角站和藍田站路段時需要慢駛

行車時間預計需要額外5至10分鐘。

per station

LM

港豬: 你唔鍾意可以唔坐

仲未整好原來 屌佢老母

無錢應該成間mtr執柒左佢

整好未

未